[中立區] 軌 對 熱狗

😁

有茅link

搵緊

BBC
acestream://4b73d41e4ca25766dc1c7e16d120bcc87eaaaac5

垃圾波都有中立區

方便討論咋仆街

匪國台

中立區

Gap囝淪落到呢d波都睇

有咩問題 都叫做北打吡喇

今晚啲波得呢場叫好d

今晚真係得依場戲碼好少少

今日想睇下未來隊屌打軌先知血台皮已收

雲加forever

agger

dllm

熱狗近6次入到足總盃4強輸哂

安德尊

沙ching 今場點睇

又可以見證雲加捧盃

hotdog

是但啦

雲加

捧個盃就可以永續雲加

雲加好波

Any links

驗眼

場波係邊到踢

好地地英文LINK 個台主又講野

SOR 用緊macbook 開唔到acestream
請問有無人有flash或者sop果d

Wembley

有冇人點解車狗會咁出陣？

車狗玩留力?屌你牙

NO 世3 NO 老鼠

老鼠6場冇波入

買撚左車

果個上原亞衣咁廢

咁快就黃

車仔1:0

1-0

大家刷牙早啲訓

熱狗

唔知點解每次睇呢個 隔幾分鐘就會停左黑畫面話offline

Ching迷返雲未

未啦，咁易改變立場嫁咩

2&b聽晚無論如何互不抽水ok?

樓主=反轟

有好多條link比你揀架喎

飛機

我之前睇過兩三條 兩三條都係咁
巴打你睇緊邊條？

柏 度快撚到咁都追到

wa

son 打翼衛唔店

1-1

熱狗勁到

要捧盃了

咁樣頂波真心屈機=.=

kane呢球勁

要捧熱了

咁都跣得入。

哇咁樣踩

好撚茅, 睇到好心痛

阿里真係茅到西咁，年紀輕輕已經咁樣

雷斯收咗皮

狗咬狗 爽呀

屌你 熱刺真係好撚系

似係特登唔望咁踩落去

熱狗咁勁點解都要咁茅

熱狗精神

幾好睇

贏輸都照茅, 正閪波

慣了

睇熱狗就睇出咩mma招式

轟是咪怕世三傷 所以唔撚出

出埋哥斯拉真係可以mma

熱狗禁屌

呢場和波加時定重賽？

加時

熱狗啲燒味好勁

我仲以為有得睇打交, 點知熱狗咁快追和

亞衣唔錯喎

起碼係踢波 點似狗達

沙皮狗

雷斯成日扮痛

12碼

pen

Son 係咪on9

插水

係咪掂唔到 ？

可惜william無金章掃

咁撚早飛落去

冇插水
一定冇
+2cc一定唔插水

插水狗
son咁剷又係on9

就算唔插水都中硬腳12碼

呢下似插

真係on9

SON ON9 咁早剷
人地醒呀
慢慢等你黎掂到再訓

根本係son on9咁早落腳

個動作好肉酸

睇撚住佢鏟過黎再跌

韓仔on99

+2G 插水

屌靠插水入12碼

摩西好撚醒呢下

慢鏡睇應該掂到d腳毛

lloris唔洗紅牌?

洛里斯

Lloris

下半場等睇熱狗帶士巴拿落場

插水 無可否認 插水技術好高招 無慢鏡都睇唔出

係禁區咁樣鏟落去
做乜鳩放佢踢wing back

lloris要紅啦下嘛-.-

咁真係鏟到wor ,要到人要唔到個波，唔係十二碼係咩

係打就快

一隊衰on9
一隊插水

兩隊狗隊

係唔駛慢鏡
成個訓落去個動作都好慢

禁區外手球

其實見到son咁樣落剷, 球證以為掂到吹12m好正常
同之前pepe踢alves果球一樣

經已帶左

Son 教哂摸西點做好難唔順佢意

係son on9姐 呢D波咁剷咁肉酸

轉睇mma

兩隊賤種

傾波Whatsapp gp

下半場打交喇屌

仲好意思講果下好野

摩西斯醒 見佢出腳即扮跌

好想睇

下半場MMA

好重火藥味

希望有2張或以上紅牌出現

其實就算摩西放大個動作, 球證都一定要比12m
son落剷落到咁, 就算掂少少willian再慢慢跌都罰硬12m既

車區仲話搏12m搏得醒

成班車狗話黑 笑撚死
自己拎著數唔會話自己黑

普捷天奴半場叫d球員帶定士巴拿啦

無計。前鋒打wing back唔慣

摩西心諗，波我就推開左，你成件訓埋來，唔通我要小心跳起兜過你先追返個波再攻咁on9?

係醒喎

alonso而家先有黃執到

羅列斯果球好似未出曬

係自己隊幾假都要話12m架啦

yes, 加上熱狗個後防今日on99咁

但睇重播 無掂到wo
陳豪直接跳起落地

同拜狗一撚樣
維度咁多犯規已經拎左牌 仲要屌米路做咩冇牌

佢推個波入禁區
好似係

熱區教話son on9 抵12碼wor

真要要好似goal line個top shot先睇到

都話

我想表達只係跌得慢唔慢誇唔誇張同罰唔罰12m無關係
個問題只係掂唔到

我屌你老母，我係肥普一定第一時間賣撚左廢柴son，唔好話呢場成季都on99咁

慢鏡睇到似鞋頭中左失平衡跌

賣畀我曼吧

持平啲講句 個pen係搏得靚 對面on9唔通唔受咩
熱狗手球果個就真係黑啦屌

son 有排幾fit 呀
靠佢先和到city

今場擺錯位咋
son都唔識踼翼衛

呢球唔怪得球證睇唔到，真係出左少少咁大把

If Son Heung-Min's objective is to make sure he never plays at left wing back again, he's doing an excellent job.

背住個波，波證睇鬼到咩，萬一吹錯仲麻煩

玩政治

咁樣剷, 掂到就100% 12碼
正常球證點會估到messi寧願插水都唔掂落去

根本就無可能擺佢打閘

Mobile link here

根本就錯位

我講緊洛里斯果下 "手球"

sorry

佢仲衰撚過拿華斯打右閘

樂視有廣東話直播免費

睇replay, son個防守企位錯哂，搞到要訓身落剷

son剷到咁樣衰點幫得落

熱狗後防今日發晒瘟。連Lloris 都玩野

肥普有用開個陣唔用。大賽先玩陣式 學daddy 咩

果下son無必要剷喇

所以唔存在護短問題，兩隊球迷都睇得出個事實係son on9, moses 醒

江忠德？

邊度

但mosse點解要插
撞落去就12碼啦
係要搞到比人屌

好明顯失左位騰雞，大賽發波瘟就係呢d

聽日場拓柒對湧就免費

睇你點定義插水，
我覺得叫借勢跌，可能當事人掂到腳指頭失平衡都唔定

我同意Son同肥普都on99
不過on99唔係輸pk嘅理由
事情係冇接觸
摩西又有投訴要Pk
呢個100%係誤判+要俾牌摩西

唔係打開wingback係咁 Rose又無得出

有預感今場肥普儲印花

以為蓋青黎

有無接觸真係睇唔清，有慢鏡大家研究最好

son算吾算雙腳去?

同樣，有慢鏡睇得清，lloris 都係100% 手球加食牌

擺明係職業搏犯規

公道講句，摩西係插水
但球證好難睇到
同洛里斯手球一樣

拳王儲緊怒氣值

車狗今場予撚到熱還擊未

下半場咁踢法。應該會開拖

想睇樂視廣東話 有冇link

等埋哥狗先打人

車九茅到食屎....

邊隊好打啲

我買未來

係架 我同意難睇
我都同意摩西醒
不過客觀事實係誤判同插水
洛理斯一樣走甩左

2：2

艾歷臣

2:2
靚到

大力神真係好撚屈機

2-2 gg

拳王

大力神傳咁咁靚

屌

拳王爆seed

gg

上季2:2 果場 熱狗好似秋得D

比得靚撚到，未見過奧燒比到呢d波

兩球都係大力神比

中立講句，屌你場波好撚好睇

Cls 靚撚到 大力臣

唔洗早抖鳥

就開拖

和波打加時？

拎施華唔訓同大力神比好過啦=.=

Yes

車仔今場又係零進攻

岩岩DELE個球堅靚
利:車

feel到就開片

要打熱狗贏硬，老人家佢地都忍心推

me 專業反燒

覺得熱狗會反cup

屌你狗會 以後車對熱 開多飯打交喇

都冇人走位
俾咗都變唔靚

軌成班拳王上身呀

岩牙, rose條撚樣

奧燒已經勁過曬 係神枱 你地下面果班慢慢爭

屌 打架啦

Aki 死好彩。Hi到小小波

唔知大力神打交叻唔叻

打交

兩邊上腦
球證揸返緊少少好

禾囝山狗走位都好靚的

打交計，首名邊個最熱？

爛仔波

如果車狗咁都輸番轉頭既真係抵撚死

好有攬球feel

就打交

踢完波球場外應該會好和諧 大家有傾有講

不打不相識呀 好似你咩

話俾我聽，
車同熱邊次唔打交？

我係打者愛也

呢一刻掛住沙皮狗

韓仔死晒狗。亂踢

榜首大戰加倫敦打比仲要足總4强，有得睇埋打交就正，真正英倫波

放沙皮落黎啦

肥普眼神兇到

沙皮狗出嚟打交喇

斜塞入小禁區嗰啲根本無得守

要打交啦

沙皮
火上再加油

阿仔比摩西撞死左

到!

e d波2&b都入到

搵架撐

沙皮係咪換出黎打交

Ayi

打交未丫

包輸阿姨

好失落

son 今場好撚差
突破又唔夠撞，出波又廢，之後怯撚到淨識後傳

Wilian 都換？

feel到有股氣啦

世三

應該就換

佢未打過閘

33完場 踢十二碼 未來人

我覺得佢比人吹完12碼之後成個淆曬底

換沙皮
係唔係好似人地玩冰球咁
換出黎純粹打交

son有踢嗎？

沙皮 齊哂人打MMA

加時分到勝負

冰球有隻揪時間

車熱大戰緊湊過熱阿

阿狗吾識打交

阿狗唔入流啦

獲加換邊個

啱啱開始睇，有冇手足撐熱多啲？

禾

撐打交

Son?

Inverted winger

阿狗變左中上游份子嘛

想問足聰和左加時？

阿太弱 唔打交

阿狗只會比熱狗打 恰到上心口都唔識反抗

炆d

似足你

兩隊球迷好睇d

獲加換son?

好撚狗

車熱榜首大戰牙

打交
踢傷班車狗佢啦

屌你mon9我

以前有火藥味

阿唔會笠水

訓喇牙蓋 聽日去交收場紙

呢兩隊對親都有野睇

我地阿迷冇人好似佢咁笠水

睇清楚個名啦

Eriksen 4:0chelsea

Son out

牙笠又柒

咁撚似

佢岩岩打完飛g

屌奶星

熱刺淨係呢招都屈死車幾次

嘥左trippler範岀波

正，熱終於變返11打11

上年車仔阻住熱刺黎冠軍都已經令兩隊既關係好惡劣 次次打架咁濟

球迷打交叻過球員好多

walker要落場開拖了

加油

調轉黎講, 本身熱贏2:0車仔都由你
係熱狗無啦啦打人搞到車仔嬲

禾囝

樓上笑我果啲聽晚屎眼生瘡

熱狗要矛真係好撚矛

The walker dead

六日子留力聽晚睇阿喇

阿迷經典一役

Dembele

丹比利勁到

熱狗好多角球

互不抽水ok?

係 踢完都仲要推跌軒迪克 失分打人
上年車仔助李城奪冠
今年會唔會投桃報李
到番李城幫車仔？

熱狗果場自己攞黎啦
本身車仔無火
係比熱狗茅到有火先追和

熱狗屌打緊

冇呢場冇足總盃冠軍

不了 靜係抽牙古你

世3左腳

唯一硬既中場

3比2

33 加時 十二碼

成日禁住黎屌比人3下收皮

左腳都咁撚靚
場波好睇到

下年要過皇馬了

下殺

冇人mark

成場熱狗禁屌, 但未領先過

dier睇波

夏神

戴亞睇波嘅

熱冇兩個飛閘差好遠

收嗲啦5毛

想睇打架多啲
可以3比3？

中立球迷留名

真心熱狗今場打得好, 輸得唔抵

煮。。。。

瘋狂侵犯下殺

嘩屌

屌你老母今場d入波洗唔洗咁撚靚

Matic

馬迪出現了

收得工

完

好波不如好運

你知唔知咩叫打得好 4:2啦柒頭

你就柒頭, 熱狗打得唔好?

靚撚到我大叫左出聲

訓了

熱又跌左個盃

硬射

任射唔嬲

炮彈

熱狗要後上攞英超啦

死角得冇得再死角

神奇 頂級 超卓
任由你演繹

射得咁靚

啱聽

熱狗玩撚完

嬴形勢輪比分

過到車都只係入決賽咋

世界級 靚到痴線左腳

兩球死球,一球超靚波,真係無野講

最記得D人成日提到佢地亞軍 明明上季最後係雲爺爺後上拎亞軍

蘇馬

好喜感

成個bench勁興奮

其實佢射之後個波快到見唔到
佢慶祝先知入左

Oh my god oh my god

咁on9

決賽好睇了

D熱狗想拎冠軍想到傻撚左

唔撚係掛熊look

冇你一早後上奪冠

法比同世三一出黎就成隊唔同哂

見佢咁大力射以為飛左上觀眾席

士巴拿呢？ 踢傷幾個軌話唔定聯賽後上奪冠

熱狗開始打人未

老鼠好唔fit

熱狗又嚟輸波打人

熱狗我求下你是但剷傷沙皮世3法比雷斯是但一件

一開波已經打緊啦

而家專心聯賽後上牙

熱狗反正都輸，打人攞返彩先啦

應該就架啦,踢傷你幾個主力再追聯賽

熱狗再唔打人就聯賽都冇望ga la

反正都輸 不如打傷佢地幾件先啦熱狗

咁又未必

肥普個樣

搞掂二閘都ok

你頂一定唔中龍

打唔打架屌

踢跌夏神 後上英超la

熱狗連續7次足總盃4強輸波

夏殺真係好大威脅

仲廢過賓周馬

快d打架啦

傷

熱狗要打傷人找數唔該打沙皮

你頂實入...自己龍

打交啦！我唔忍啦！

屌輸波都唔打架仲係唔係熱狗黎

熱狗打人啦屌, 無時間啦

班熱狗走哂

熱狗係咪淨係識贏波先打交？？

蓋清今日咁搶口

走哂

邊個無黃牌自動自覺剷傷車仔d人啦 仲要人提

Fight!

拎埋士巴拿出黎都笠水

廢柴熱狗輸波抗人

Happy

blind?

返屋企打機

派ssk出黎鏟傷夏世三再博攞英超啦

唔打架無資格做熱狗牙

屌你老未
唔打架我睇熱狗托咩

其實點解你唔返去車區

屌你老母睇呢場都係想睇打交姐

黎熱刺啦

就算輸，我都叫打左人地一身

咁又點啊？順氣囉

嘩 萬人空巷

早啲走唔洗同人逼呀嘛

今年足總盃決賽終於有得睇強強對決

咪on9啦=.=

鏝車對碰

呢場干地部署好過肥普

返屋企fifa大炒轟

kane差d

咁都唔入

簡尼

擒嗰下個波有倒西

個球有旋過唔到白界
熱狗無運到

有回旋

個波轉返出黎

差d

倒西轉番出黎

個場好邪熱狗

好大力

屌 笑撚死 樂視講波佬話 個場係咪有鬼 咁樣倒西倒番出黎 熱刺都係唔好再用呢個場做主場啦

今場軌仲有幾多運

得白鹿徑先利熱狗